長遠之計 - 輸出革命

輸出革命先係長遠之計
狗背後係正苦，正苦背後係中共
中共先係final boss
香港長遠要民主自由，一定要靠呢條路線

光復香港，時代革命!

推